[
  {
    "question": "Câu nào sau đây là đúng?",
    "choices": [
      "jQuery là 1 thư viện JavaScript",
      "jQuery là 1 thư viên JSON",
      "",
      ""
    ],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "jQuery sử dụng CSS selectors để chọn phần tử?",
    "choices": [
      "SAI",
      "ĐÚNG",
      "",
      ""
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Ký tự nào để viết tắt cho jQuery?",
    "choices": [
      "dấu ?",
      "dấu %",
      "dấu $",
      ""
    ],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "$(\"div\") dùng để chọn cái gì?",
    "choices": [
      "Tất cả thẻ div",
      "Thẻ div đầu tiên",
      "",
      ""
    ],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": " Is jQuery a library for client scripting or server scripting?",
    "choices": [
      "Server scripting",
      "Client scripting",
      "",
      ""
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Có thể dùng jQuery cùng với AJAX?",
    "choices": [
      "Không",
      "Có",
      "",
      ""
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "hàm jQuery html() dùng cho cả HTML và XML",
    "choices": [
      "TRUE",
      "FALSE",
      "",
      ""
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Mã jQuery để đặt màu nền cho toàn bộ thẻ p là màu đỏ?",
    "choices": [
      "$(\"p\").manipulate(\"background-color\",\"red\");",
      "$(\"p\").css(\"background-color\",\"red\");",
      "$(\"p\").style(\"background-color\",\"red\");",
      "$(\"p\").layout(\"background-color\",\"red\");"
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Trong jQuery, $(\"div.intro\") dùng để chọn...?",
    "choices": [
      "Thẻ đầu tiên có class=\"intro\"",
      "Toàn bộ thẻ có id=\"intro\"",
      "Toàn bộ thẻ có class=\"intro\"",
      "Thẻ đầu tiên có id=\"intro\""
    ],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "hàm jQuery để ẩn toàn bộ phần tử được chọn?",
    "choices": [
      "hide()",
      "display(none)",
      "hidden()",
      "visible(false)"
    ],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Hàm jQuery nào dùng để định dạng kiểu dáng cho toàn bộ phần tử được chọn?",
    "choices": [
      "html()",
      "css()",
      "style()",
      ""
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Hàm jQuery nào để thực thi 1 yêu cầu HTTP không đồng bộ?",
    "choices": [
      "jQuery.ajaxAsync()",
      "jQuery.ajaxSetup()",
      "jQuery.ajax()",
      ""
    ],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Hàm jQuery nào làm cho toàn bộ thẻ div có chiều cao 100px?",
    "choices": [
      "$(\"div\").height=\"100\"",
      "$(\"div\").height(100)",
      "$(\"div\").yPos(100)",
      ""
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Câu nào là đúng trong các câu sau?",
    "choices": [
      "Muốn dùng jQuery phải mua thư viện tại jquery.com",
      "Muốn dùng jQuery chẳng cần làm gì cả, hầu hết browser hiện đại đều sẵn sàng hỗ trợ jQuery",
      "Muốn dùng jQuery có thể gắn thư viện từ nguồn bên ngoài như Google",
      ""
    ],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "jQuery được viết dưới dạng ngôn ngữ nào?",
    "choices": [
      "VBScript",
      "C++",
      "JavaScript",
      "C#"
    ],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "hàm jQuery nào dùng để ngăn đoạn mã chạy cho đến khi toàn bộ trang web được tải hoàn thiện?",
    "choices": [
      "$(body).onload()",
      "$(document).load()",
      "$(document).ready()",
      ""
    ],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Hàm jQuery nào dùng để tránh xung đột tên gọi?",
    "choices": [
      "nameConflict()",
      "conflict()",
      "noNameConflict()",
      "noConflict()"
    ],
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "Dùng hàm jQuery nào để chuyển đổi thêm/xóa CSS class cho các phần tử được chọn?",
    "choices": [
      "toggleClass()",
      "switch()",
      "altClass()",
      "switchClass()"
    ],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "$(\"div p\") dùng để chọn gì trong jQuery?",
    "choices": [
      "Thẻ p đầu tiên nằm trong 1 thẻ div",
      "Toàn bộ thẻ p nằm bên trong 1 thẻ div",
      "Toàn bô thẻ p",
      ""
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "jQuery có là 1 tiêu chuẩn W3C?",
    "choices": [
      "Không",
      "Có",
      "",
      ""
    ],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "$(\"p#intro\") chọn gì trong jQuery?",
    "choices": [
      "Toàn bộ thẻ p có class=\"intro\"",
      "Thẻ p có id=\"intro\"",
      "",
      ""
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Hàm jQuery nào để xóa bỏ các phần tử được chọn?",
    "choices": [
      "detach()",
      "remove()",
      "cả 2 đều được",
      ""
    ],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "$(\":disabled\") chọn gì trong jQuery?",
    "choices": [
      "Toàn bộ thẻ có chứa chữ \"disabled\"",
      "Toàn bộ thẻ không chứa chữ \"disabled\"",
      "Toàn bộ thẻ disabled input",
      "Toàn bộ các thẻ bị ẩn"
    ],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Hàm jQuery nào dùng để chọn phần tử cha trực tiếp của phần tử được chọn?",
    "choices": [
      "ancestor()",
      "parents()",
      "ancestors()",
      "parent()"
    ],
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "Hàm jQuery animate() có thể tạo hiệu ứng hoạt cảnh cho toàn bộ các thuộc tính CSS?",
    "choices": [
      "Tất cả trừ các tuộc tính viết tắt",
      "Tất cả",
      "Chỉ những thuộc tính có giá trị số học",
      ""
    ],
    "answer": 3
  }
]